[流出] 葉劉淑儀 迷人粉色套裝

【再訪Sam's Tailor 支持本地經濟】

日前再到 Sam's Tailor 拜訪第三代掌門人 Roshan Melwani。較早前我到該店並在Roshan建議下，訂做了一套仿照某大牌子款式的粉紅色套裝，想不到數天已起貨，裁剪亦非常貼身及舒適，我對其出品十分滿意。是次穿上新衣到訪， Roshan 笑說我可以做其「生招牌」並誠邀合照，其後他建議我再度身訂做新套裝，我也欣然接納。這次他建議用上法國材料，訂造一套不同款式的套裝。

傾談間想不到 Roshan 竟然大吐苦水。他表示在香港長大，生活多年，環境從未試過像現時般艱苦。經過去年黑暴肆虐及疫情影響，尖沙咀一帶商店生意遭受嚴重打擊，市況甚至可以用「慘淡」來形容，他慨嘆由於商品要瘋狂減價，故此邊際利潤變得十分微薄，他相信現時香港各行各業也是生意難做，商戶只好望天打掛。

幸好他生性樂觀，正努力為 Sam's Tailor 尋找新商機，更建議我向特區政府一眾女高官，推銷本地產品(包括他們生產的衣服)，並歡迎她們隨時到店度身訂做套裝。我笑說這是好提議，並一口答應他一試無妨，

其實香港時下女士的服飾大多是現成服裝(ready to wear)，難得Sam's Tailor度身訂做的女裝手工不錯，價錢亦算相宜。如今本地零售市道疲弱，市民消費力大減，假如一眾特區政府女高官能夠帶頭示範，身體力行光顧本地產品，支持一流裁縫，相信定能促進本地經濟，為市道打下強心針。

迷人pink Lady

屌你老母啦 少數族裔學人賣港

同石崗咖哩屋一撚樣

推到你仆街啊

藍店認證

［手足］香港動畫工作室操刀英國歌手Jess Glynne新歌MV！

借個位
支持下手足整既mv

啱
專做港共同支共生意囉

藍撚到黑